有圖 大家樂個咖哩豬排飯塊豬扒大過我隻手

正撚到 南洋咖哩又好食 好開胃
個咩雞胸飯同呢個比不值一提

正

垃圾，利申啱啱食完

呢塊豬扒真係正

un到仆街,你食埋我果份

外脆內軟喎 我食埋你個份

又出翻啦
記得呢款唔見左好耐

雖然唔係話好好食，但算放得入口。
咖哩汁又唔同左，有進步
講真$45仲想點？塊豬扒大塊到

收皮啦
係大快活面前大家樂係屎黎架咋

食左咖哩腩 個汁係好過之前果隻

好食過個乜乜雞胸飯先囉

你地on9
阿活個雞胸
係我食過最好食既雞胸
係要比你就用大家樂個雞胸黎比！

舊豬排勁難食

睇落好過大快活好多

早餐塊豬排？

大家樂打手出沒
留名睇人話我大快活打手

大快活廣告contract完左依加到大家樂?

終於有大家樂打手

幾時出埋大家食

Agger

打手死全家

樓下話你要死全家喎

食物質素邊間好啲我唔敢講
但單憑呢個飯係好食過雞胸飯
利申兩間都食過

唔係 早餐size邊有咁大

炸野
5健康-.-